覺唔覺得彭于晏個樣比人吹大左？

講真如果我高多30cm
剃埋啲鬚
我都靚仔過佢

系
我都輕鬆屌打佢

同佢打過泰拳 得個樣 成身肌肉但唔識用

今日喺馬場見到佢，靚仔到仆街 身型又靚，

利申返先
我150 98kg

佢好似係基佬

METOO

唔覺

樣同身型都唔覺有咩特別 港仔操下都可以好過佢

後面條女出晒水

彭于晏都叫靚仔
我咪溝晒所有港女

手臂

連登仔淨係識踩男人，女人就正常樣都爭住狗衝。

成班毒撚個個以為自己靚仔過佢
但事實上大把女鐘意佢呢

莫講話女人啦
我身為男人見到你都出晒水

屌 你高左唔會靚仔左架喎

佢同佢老死fisherman lok條髮線一時好正常 一時好禿

覺得佢側面個鼻好樣衰

呢張相真係幾時睇都會打冷震

基既都迷到萬千少女 你睇下你 收收皮先

講真。如果

活在自己世界既小毒撚

男人睇好少話佢靚仔 太童顏

好老實講，非葡萄
我一直只係覺得佢中上樣
唔覺特別靚仔

覺唔覺得盧卡古比人吹大左？

酸到mon都溶撚埋

塊面肥左

Agger

佢係高姐 矮20cm即刻變柒頭

收皮啦死毒撚 斷估你大脾都冇佢手臂咁粗

系你老母

未紅果時都覺得好普通
完全唔明點解突然彈起

真係好靚仔...

激戰個地盤look 睇到出晒水

識樓主就會知樓主真係靚仔好多。。。

求挑機

系 次次同樓主出去都好自悲

自貼先啦撚樣

我都覺, 剩係講樣的話,
真係唔覺佢靚仔, 只係身型搭夠返姐

連登仔個個都中上樣 隨時靚仔過彭于晏

彭于晏
T.O.P
周柏豪

伍允龍正啲

前排facebook好興佢啲男友視角片
係幾正嘅

咁都吹大，有身形，靚仔，陽光，氣質咩都有齊

純講樣/五觀的確大把人好過佢，但事實睇一個人係睇佢overall

識貨
Man到仆街
仲有佢把聲

老實講我覺得王祖藍都完勝彭宇晏

講得依句我覺得樓主一定好樣衰

彭于晏都話唔令仔 及早驗眼啦

彭于晏咁都唔靚仔
你地隻眼係咪有問題

痴線 大把人真心唔覺碧咸靚仔啦

成班毒撚痴線佬 樓上個留言成身肌肉唔識用人地d肌肉就咁放係到比人影都大把錢

好似樓主喱啲自信型毒撚 連登特產
見怪不怪

碧咸係襟睇 同埋愈老愈有味道

所以咪話審美觀好主觀
我真心覺得美斯靚仔，好多人都唔覺架

樓主醒吓啦 世上邊有咁多如果呀？
係靚仔係型過你就要認㗎啦

彭于晏呢啲質素都話唔靚仔
係啲人對靚仔嘅標準太高 靚女標準太低
香港有眼耳口鼻五官唔靚 阿豬阿狗都話女神
彭于晏就話正常樣 笑左

你呢句說服力大到...

有無連燈仔夠膽自貼挑機
利申 每朝照鏡都嘔

你將呢兩個人放喺彭于晏個level?
彭于晏正咁多

靚仔到仆街 身型又完美 好老實我係仔都扯晒

金城武屌打

條眉同個鼻
你話佢係普通街邊一個人就靚仔嘅，但係者埋其他明星真係路人樣

Top屌撚打佢幾十條街啦

咁快出傳奇級男神

who???

VS

點解唔係同其他明星比而係要同連登仔比？

癮君子同大文豪邊有資格同彭于晏比

咪就係 咁對彭于晏好唔公平
連登仔咁完美

因為三個條眉都好型

秒殺彭于晏呢條柒頭

彭于晏都話吹大咗，真係好想睇下呢度班矮柒毒係咩尊容！

冇亞洲男人喺哥哥隔離有資格講靚仔

連登仔可以求其抽一班樣本出黎都有金鐘嗰班既level
彭于晏點比得上

羅志祥，吳尊，張藝興

仲有top

今我應該知樓主生得似邊個啦

仲有吳亦凡

每次見到著裇衫條矮仔都好好笑

明智左馬介
吳彥祖
陳冠希
福山雅治

你妒忌

如果張相係無杉加手上係t back

連陳冠希都講過自己比唔上金城武梁朝偉，點會靚仔過哥哥

吳尊整容整到成個女人咁會靚仔過張國榮
想像到羅志祥all back果陣個樣會幾on9

金秀賢

咁每個人都有自己適合嘅髮型，點解要all back? 張國榮整小豬個髮型咪一樣冇佢咁好睇 吳尊撚有整容咩

搞事過主啦屌

你兩句野都無關係嘅
除非你假定左哥哥靚過金城武梁朝偉

連登仔既自信從何來

好靚仔wo

近 近睇一般，遠睇的確幾正既

唔知點解覺得佢個樣好大陸feel

靚仔得黎又可愛

王陽明同佢都好撚型喎

山根位夠高，男人靚唔靚係睇眼，眉，山根呢幾個位

收下眉會好好多

完美演繹眉清目秀

彭于晏都要收眉

把聲好好聽

大短同埋尾嗰個位太粗，修幼啲畫長小小會好好多

典解貢多負皮-.-？

妒忌你靚仔

你po 自己個樣上黎先啦不如

眉清目秀
但個人鍾意柏豪多啲
彭彭九分嘅話我畀柏豪就十分

之前有巴打講得岩，連登最多就係自信(大)型毒撚。平均身高5尺3至5尺5，一係瘦弱一係肥胖。大眾臉既就覺得自己中上樣甚至男神級別，樣衰既會話自己其實只要打扮下會幾型唔會差 。

照下鏡睇清楚自己對眼，耳，口，鼻，面形，皮膚...再問下自己比起彭有什麼唔同。

基佬黎，被人屌屎眼

好肥

其實你靚仔啲

唔係丫 佢幾正

肥你老味

個手瓜大到一掌打撚死一個毒撚

樣的確一般
吳亦凡好樣好多

羅志祥張藝興鹿晗好好多

肥仔黎講算中上

話彭于晏唔靚仔果啲一定係話自己中上樣

好撚靚仔

肥腫身形好核突